我決定拒絕交稅 無公共服務

第一次唔交最多罰10%
你派警犬上門拎啦